（求助）各位唔想再見到有人輕生既巴絲請入！

是咁的，小弟協助一名十五歲學童尋求社工幫助，而該學童因情緒困擾，多次浮現自殺念頭，並向我透露。而我與該學童多次對話後，感到該學童事態嚴重！可惜我並非心理方面專家，欲救無從，故從網上查找社工幫助該學童，並着該學童前往與社工會面。

學童經兩次與社工會面，向社工告知情緒上的困擾和多次自殺念頭，我亦兩次致電該學童的負責社工講述學童已多次向我提及自殺念頭，而我感到事態嚴重，望社工能盡快處理並給與援助。

怎料學童與社工會面後，告訴我社工與該學童母親透露學童情況並不嚴重！而該學童亦感與社工會面後並無作用！因社工只建議學童改變想法！但此舉實屬荒謬，一個受情緒困擾的人怎會單憑三言兩語就改變思維不再受情緒困擾？而更荒謬是該社工竟向學童說他年紀尚小，未必需要尋求藥物幫助！我不解為何一位社工竟會如此妄下判斷！該不該用藥不是應由醫生斷定嗎？而該學童亦向我透露因社工輕視他的狀況而感到絕望難過！

鑒於近年香港有多名學童輕生，而該機構的社工竟如此妄斷和荒謬！使我對於香港的學童如有情緒困擾能否得到適當協助感到憂慮！惜我力薄，單靠自身實難以改變任何事，還望所有巴絲能夠集思廣益，尋求對策，救救學童！

小弟已email蘋果，希望佢會跟進。

同埋已email左去個間機構同埋社署投訴。

求巴絲拔刀相助

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

Push

10

謝絲打

推

幫推

認真POST 無人睇

我唔會死心架，繼續自推